林鄭講明有咩欺凌佢就岩 ，唔好搞到市民

林鄭講明有咩欺凌佢就岩 ，唔好搞到市民

唔好俾佢spin 放火 /港獨

對準林鄭政府
統一五大訴求
清算黑警政權

所以佢咪唔受主辦單位歡迎，但又要好小器咁拎出黎講

推

即係有咩事搞佢就岩
唔好俾佢屈罪名

唔係人意問題
呢兩日咁多街坊就知

只係分太散 一定要集中返敵人係警黑政權